{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24999",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 N"
    },
    "text": "春川Nは客室29室を保有している宿です。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートし、清潔で快適な環境を提供します。会員には特別割引価格を提供し、訪問するすべてのお客様には宿泊クーポンをプレゼントします。9回ご利用の場合、1日無料宿泊の特典も提供し、ロビーには電子レンジとヘアアイロンが備えられています。また、ロビーには春川最高のフリーバーがあり、24時間おいしい食べ物を提供しています。全ての客室にはWi-FiとPCが設置されており、特定の客室にはネットフリックスとスパ浴槽もご用意しております。予約キャンセルの場合、日程によって払い戻しが行われ、連休期間には料金が変わることがあります。周辺には春川湖星光祭り、サンサンマダン、コンジ川/衣岩湖水辺公園、松岩スポーツタウン/ムルレキル、南春川中学校、市外バスターミナル、温義タッカルビ通り、春川昭陽ダムなど多様な観光名所があります。宿に対するレビューではきれいで静かで、親切な社長だという評価があります。ただし、「ベッド2つ」部屋がある場合がありますので、ご予約の際にはご注意ください。準特室にはスパを利用でき、特室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、大型スパを利用できます。全客室では無料でWi-FiとPCが提供され、携帯電話の充電器もロビーに備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川Nは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "春川Nは客室29室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "春川Nはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "春川Nは清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川Nはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "春川Nは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "春川Nは会員にどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "春川Nは会員に特別割引価格を提供し、訪問するすべてのお客様には宿泊クーポンをプレゼントします。9回ご利用の場合、1日無料宿泊の特典も提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川Nのロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "春川Nのロビーには電子レンジとヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "春川Nのロビーには何が提供されていますか？",
            "answer": "春川Nのロビーには春川最高のフリーバーがあり、24時間おいしい食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川Nの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "春川Nの全ての客室にはWi-FiとPCが設置されており、特定の客室にはネットフリックスとスパ浴槽もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "春川Nの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "春川Nの予約キャンセルの場合、日程によって払い戻しが行われ、連休期間には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "春川Nの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "春川Nの周辺には春川湖星光祭り、サンサンマダン、コンジ川/衣岩湖水辺公園、松岩スポーツタウン/ムルレキル、南春川中学校、市外バスターミナル、温義タッカルビ通り、春川昭陽ダムなど多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "春川Nについてのレビューはありますか？",
            "answer": "春川Nに対するレビューではきれいで静かで、親切な社長だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "春川Nの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "春川Nの特室にはスパを利用でき、準特室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、全客室では無料でWi-FiとPCが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 566
    }
}